如果你喜歡著vintage 你就唔會介懷條女嘅過去

如題

講到自己有得揀咁

you like rice, therefore you like shit flavoured rice?

Vintage耐左一樣靚、料靚
女人只會隨時間不停減分

如果女人自己都咁諗就真係會係
自我實現預言

但我男人

雖然唔想承認
但講得岩呀

你老母幾分？